有無CMHK巴打完約之後即走

全速都係慢到痴線不在話下
知道係用華為基站之後用咁耐驚足咁耐，夠期諗都唔洗諗即轉過SMT

想轉，但未完約

4月夠期轉自由鳥 幫我媽轉埋

仲有年半約

想轉CSL

已轉smt

轉台保平安
華為

仲有半年約 好撚想轉其他

小心自動續約

係咪要打上去講定先一定唔會自動續約

除咗罰錢仲有冇方法可以提早完約

我諗除左smartone網絡以外，宜家真係無其他選擇

電話號碼係米保留吾到？

已轉smt 好撚爽
屌你老母cmhk 成撚日打黎催交電話費 煩撚到

要3個月定個月通知
姐係你2月完12月好打上去 一了百了

同問

可以攜號轉台架嘛

仆街 我10月25 完約
之前9月幾到搵左街話簽新約
但cmhk仲sd msg 同信話幫我續約
問個sales 佢叫我可以無視
到時兩份約咪仆街

轉左SMT $268全速

9月到期已轉自由鳥

最好早半個月走，佢會自動續約

洗唔洗打電話去斷自動續約先？
定係信其他台會幫手cut就得

已轉自己鳥

咁我又唔知喎 你最好打去問問
或者個sales幫你cut鳩埋呢

希望個sales唔會水尻我啦屌

吾該哂

屌仲有成年約

仲有20個月

痴住個大陸no. 唔知點走好

4月到期 直接自由鳥開左個新number

下年5月先完 完左即刻轉自由鳥 CMHK慢撚到 又唔係話平

完約轉？

未完貼左400蚊轉自由鳥

我去門市佢又話唔洗通知佢地 直接轉台就得

我見smartone 有個新plan可以mark定未來三個月既日子開plan
舊num轉仲有多d data

四月先到期我屌

我都係，頭先問完個sales都係咁答我，唔知打唔打上去條hotline叫佢stop自動續約好，條hotline又長期線路繁忙

利申: 12月到期想轉自由鳥

268嗰個?
我係簽左呢個，攜號轉由15gb upgrade 到有18gb

online store plan 18GB 免行政費 18個月約

咁你屋企邊間寬頻？

不論係新台sales定係舊台CS都話
係新台果邊講要攜號轉台就ok

利申: cmhk轉 smartone

早幾年試過全港斷線，打上去話提早解約，傾咗幾次就解到，唔知依家得唔得

唔該晒巴打

咁多人都係咁

新台果到搞轉台時會幫你做埋，驚既就打返去原本個台到講聲穩陣

轉cls 有心理準備出黎遊行 係等於 與世隔絕

呢個真 起碼smt唔會成日都有電話打黎煩住晒先

之前有巴打試過中伏啦
無啦啦自動續約

中移動係一定會自動續簽，反而CSL 就到期會打過嚟

我都係12月到期，已打上熱線問，佢叫我自己同新台搞手續轉完就ok，唔洗再聯絡cmhk

你join佢plan時有份野俾你簽既，就係講同意自動續約

講真有幾可有人真係細睇
佢當面唔提你 咁同迫人續都無分別

無錯

完約前打去客服同佢講要攜號轉台，無留難，都係問點解要轉台就88

我都係，上個月尾完成手續，今個月用緊新台
然後佢前幾日打比我話自動續約咗
跟住我話你哋同事話同友台簽咗之後就會取消喎
佢就「原來取消咗，多謝你，拜拜」
我覺得佢係想側側膊屈我同意續約

Cut CMHK 中國移動 終止合約懶人包 （自動續約適用）

Cut自動續約嘅教學

垃圾鬥垃圾

岩岩先係CSL 轉過黎
好過CSL 好多囉

奉勸大家要轉都唔好轉csl

11月到期，
打算聽日去搞埋轉過去SMT

smt$314

我都想轉，但108,10gb plan 真係平絕其他台。

csl出名廢

本身csl 一到放工時間就load 空氣
而家cmhk 無諗過空氣

csl真係用到發火
好彩下個月完約

我去到下年9月先完約，

2020 9月 唉

1010 升級無限上網
用完基本之後。。。係咁load空氣
有冇人一樣

單sim定family plan?

family plan 40gb

我放工時用都ok呀, 上到網, whatapp 到

可否介紹

我反而響CLS轉過黎覺得平左又好左, 終於唔係load空氣